叫得人留既都唔好撚信

機場入面根本上唔撚到網
出到國泰城先收得返
我唔撚知D人自稱係現場點撚樣上連登叫人留

推

幫拖試下直接打電話叫係入面既人走

根本正常人係機場入面係根本上唔撚到網
點會得閑上黎連登叫人留？

一係就蠢，一係就鬼，邊個咁寫包單話一定唔會開槍？

見到班友係咁講咩人多唔驚係咁推Po
係入面會上到網推到連登？

記者都仲LIVE緊

On9 恐慌撚

多人留低班狗咪多目標多收獲囉

叫人留既，可能係鬼，等今晚拉多幾個

快手打比你地入左去未走既手足

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

上到網呀屌你3毛

收嗲啦屌你老母p牌仔